其實大家都係船上第十三個送中港人

一年前大家一齊行出嚟反送中，
係因為唔信任支那，
認為佢哋會為政治目的濫捕濫控，
送香港人返支那 剝奪晒所有人權，
逼佢地認罪響支那監禁，
或交出等價去換取自由。

而今日12位香港人嘅遭遇，
將普通偷渡罪變成分裂國家。
出動國家機器迫代表律師退下，夾硬安黨律師做代表。
面對公眾講大話係12個人意願，但家屬連一面都見唔到。
然後香港政府只係隻奶屎跟尾狗，
唔會為香港人維護人權，
證明左共產黨係唔可信，
香港人反送中係正確係必須。

但呢件事亦都證明咗送中條例仍然存在，
只係佢換咗個方式。
大家可能會覺得係呢12個人自己送上去，
但其實一切港府都知情，
蘋果都爆過料話班狗一早知。

大家可能會覺得咁又點，
嗰12人都已經喺中共手上，
仲點救仲點去幫？
但其實從來都唔係有希望先去做呢件事，
而係做咗先有希望。

開頭幾日大家都好關注，
所羅門twitter懷疑唔係喺中國海域拉人，
第九日之鋒叫人保持關注，
白宮聯署 區議員聯署開始出現，
家屬開記者會前一日pompeo出聲,
開始有歐洲國家出聲，
第二十五日開始有postcard行動，每一區，遠到連長洲都動員得起。
假如我地係當下一刻只思考到宿命，
唔願意衝擊宿命對我地既脅迫，
咁好可能我或者你將會成為第13個係船上既手足。

打咗咁多，大家都可能當我廢噏。
因為樓主都只係一個識推聯署叫人關注叫人twitter嘅廢柴，
但我想表達嘅係如果我哋呢刻乜都唔做，
真係等緊死。

十月一係一個好重要嘅日子，
十月一可能會係12手足送中第39日。

關聯post

寄信
到底中秋寄信去看守所俾手足有冇用?

全球聯署
[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

Twitter戰線
[12送中港人］twitter戰線整理

律師指出的問題
留意pin咗更正
12港人案件問題咁多，港府好意思一句不干預就算？

家屬訪問
[12港人］如果大家想放棄，麻煩入一入黎。

[正視聽]反對修改逃犯條例唔代表會冇咗本身嘅逃犯條例

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】
Global Petition:

第13人

推

我只係想大家關注
佢哋係人啊

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

只是恰好是他們
下一次可能是你和我
你的家人 你在乎的人

可唔可以當屋企人咁支持佢哋

推 單嘢其實影響深遠

Respect樓主
希望12港人放返出嚟
綁架港人嘅CCP

第29日

係
我哋能力有限
但都嘗試救啦

愛護 連狗 力量 主席表示

基爾，我之返黎啦!!!!!

隻船上年6月有200萬人
宜家有12個比CCP綁架

愛護 連狗 力量 主席表示

基爾，我返黎啦!!!!!

我出力關注！
但佢哋打橫嚟 死都唔俾見面 打電話 見律師

齊上齊落

愛護 連狗 力量 主席表示

我又要推 PO 啦

37日後仲要等好多日
而我地依加係真係乜消息都冇
得啲官方片面消息

手足一個都不能少

佢地喺入面 一日都嫌多

多人關注都有多人關注嘅力量
將件事擺上國際層面
起碼佢哋冇得明目張膽咁樣「被死亡」
起碼待遇上會好少少
起碼佢哋知道仲有人支持佢哋 唔係孤立無援
起碼有一個有轉機嘅機會

Yes

啊...我今日有問過我D朋友話佢地係係公海被人拉
咁如果證明到係公海都好D
但中共一定死話果度係自己領海
人又扣上左去,基本上唔會肯鬆手
國際關注唔會真係有咩作用,勿打咁多飛機
中共面皮咁厚,連胡丟盤都可以亂話武統

一齊推

Push

pish

主席好

國際關注都無用嘅話 真係唔知可以靠咩

push

12個偷渡被捉，去咗外海，大陸審都正常啦，怪得邊個偷渡合法化？

推推

當你覺得乜都冇用嘅時候
就係乜都去試下嘅時候

有人講過係香港水域
我地要 evidence

再推你

hello my bbg

唔可以放棄

咁佢哋有冇得到所謂嘅應得權利？

船長係邊

政府講大話，我作為住係香港既人好失望

中國人既尊嚴都無晒，全地球既人都睇中國人唔起，話呢個係講大話既民族。 睇新聞子女在外國升學都被人欺凌。中國人真係顏面掃地。

點解我地既國家要不斷講大話

你要求人道對待，合理，但送佢哋番香港審，好似太大想頭

你又知係外海

想講個標題改得非常好

拎左明信片

會寄

希望佢地快啲返黎香港

堅持是我們唯一可以做的事

Agger基巴越開越熟手

可以點做

咁你可以淨係去支持佢哋得到人道對待
唔使質疑啲覺得要返香港審嘅人
合唔合理從來都係揸係中國政府手
佢想點就點
但係要提出當然提出一啲對當事人最有利嘅方式

你覺得咁樣要求係冇用唔緊要
可以去做你覺得有用嘅事 甚至不作為
點解要去講說話比啲仍然堅持緊嘅人聽呢
個個人覺得嘅嘢都唔同

推俾多啲人睇

理性討論，咁講法即係所有香港人在外犯事都應要求番香港審？

係

就算之後唔係咁樣過境
中共都一樣可以將你變成第13個送中既人

係GAY
要注意用詞

推！！！！！！！！！

一直有tweet
但無力感真係好重

基巴開post要支持

依家連喺邊個海域拉人都唔知
中共話係中國海域 你信？

基本上出左海就係斷線風箏，佢講乜都得

如果你覺得所有香港人在外犯事都應該要求返香港審 你可以去支持呢樣嘢 可以去宣傳

救人

毫無標題黨嘅同時令人一定要入嚟睇

推推推

P 仔推唔到就 twitter 啦 BBG

上咗熱門第一

推你

繼續推你

Finally

大家幫幫手follow基巴，下次開post幫手推

有得準時返工最重要

P 仔推唔到的話
Twitter 都可以出力
thank you BBG

置頂

感動

唔成立臨時政府等送中

Sigh

lin dog better than lin chu ar

第一個post已經開始follow

第13人，依個我覺得唔錯

襯上左熱門搵多d人follow

推！！！！

唔洗返工咩？

tui

辛苦晒你

是日電台

近50名手足明日提堂

辛苦你

偷渡就唔係手足
犯法就唔係手足？

推一推先

推!!

今日係街練跑見到有手足新噴左句”Fight until your last breath“見到即刻打一打冷震

唔會放棄，可以幫到手既都會做，大家一齊加油

堅持先有希望

pushh

輕輕一推

依家先開始睇返留言
希望巴打你之後會關注
多啲入嚟同twitter

希望巴打你之後都會關注
唔好忘記佢哋

strong post

記住呢12個
唔可以當無事發生

希望巴打你之後都會關注
呢件事唔係呢一日半日解決到

無處不在

希望你之後都會關注
無論twitter定新聞

12人 不可以放棄！

希望巴打你之後都會關注
真係要keep住

希望巴打你之後都會關注
因為佢哋可能會慢慢被遺忘

繼續堅持先見到希望

希望巴打你之後都會關注
一日半日比我引入黎推冇用

希望巴打你之後都會關注
佢哋需要大家

手足

偷渡變咗分裂國家

希望巴打你之後都會關注
一日半日係唔足夠

王全璋服刑獲釋後，感激太太在被「被消失」期間作出持續及強硬聲援。王全璋：「因為我的妻子和她的朋友們，所做這些工作，讓輿論不停地關注，當局非常尷尬、被動，壓力非常大，對被羈押的人來說只有好處、沒有壞處。」

王全璋：「因為我了解到在我被關押將近五年期間內，有一些人在看守所就死掉了，但是因為我們這些人被關注，看守所的所長就曾經跟我說過這樣一句話，他說『我們的任務就是保證你的安全，你是我們這裡面的大熊貓。』他對我的身體健康狀況和生活的關注是比較特殊的。」

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

【12 港人送中第 24 日的事態發展】「讓輿論不停地關注，對被羈押的人來說只有好處、沒有壞處。」

依幾日辛苦樓主了

希望巴打你之後都會關注
多啲睇 share

唔係成日推PO，有keep 住關注
之前爆大獲個po 都追到尾

希望巴打你之後都會關注
只要一個人仲記得就可以叫同提醒更多嘅人

希望巴打你之後都會關注
好需要你

美國自己都搞唔掂連個wechat都禁唔到 中國又贏

希望巴打你之後都會關注
因為呢件事唔係淨係關佢哋12個事
而係成個香港

一定

呢方面唔清楚

愛護 連狗 力量 主席表示

why always pig?
lin dog icon so cute

真係好失望

睇到呢句突然間好想喊

唔好意思借個位宣傳下

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

希望你之後都會關注

希望巴打你之後都會關注
要記住佢哋

唔想下下標題黨先有人入

愛護 連狗 力量 主席表示

我又要推 PO 啦

where is lin dog

希望巴打你之後都會關注
仲有好多日

好波

樓主日日都提醒大家
無放棄過！

我地都上 Twitter
只係出少少力， 或者 就可以成就一件事

呢一刻只能夠傳比更多人知
同明信片

之後唔肯定會唔會有其他
希望巴打你之後都會關注

樓主

希望巴打你之後都會關注
唔係淨係push而係去同身邊人講

希望你之後都會關注
每一個人都好重要

有時如果篇文本身提出既構思夠好，口號講出嚟既標題都會好強

希望巴打你之後都會關注
傳開去比更多人知

又唔完全無用,只係我地本身打國際係引起關注中共既無恥
但現在中共自曝其短,國際間已有動作,我地既作用開始飽和咁解姐

Pushhhh

希望巴打你之後都會關注
已經差唔多一個月

繼續關注

好！

希望你之後都會關注
多啲留意佢哋嘅消息
傳開去比更多人

多謝你

希望巴打你之後都會關注
求你

Tuiiiii

希望你之後都會關注
我哋每一個人對手足而言都好重要

睇見果下真係好感動，所以話文宣真係好有用

Pishhhh

茄子巴

無力感係重
但點都要試
唔想白白睇住佢地犧牲

希望巴打你之後都會關注
我每日都會開post同大家updates

希望你之後都會關注
感謝你幫忙推

幾時先可以強勢回歸

希望巴打你之後都會關注
感謝你今日入咗嚟

希望巴打你之後都會關注
我一個人會好無力
但我相信我一個人可以叫更多人

希望巴打你之後都會關注
每日抽少少時間已經夠

隔離電台開始左啦依邊呢？

不如一路聽下歌，一路推

李梓君，新人歌手。至手足的歌：
（咁好聽，你唔係唔Subscribe 啊）

希望巴打你之後都會關注
每日都抽少少時間去share

其實好無力
開咗好多日
未必每日都有人睇
有時候真係忍唔住用標題黨

希望你之後都會關注
多你一個好多

希望巴打你之後都會關注
感謝你

希望巴打你之後都會關注
因為呢件事係關乎大家未來

有見過你幾次
希望巴打你之後都會關注

希望你之後都會關注
佢哋唔係數字

小妹表示關注

希望巴打你之後都會關注
幫手twitter

依邊奮力推緊唔得閒開台...

希望巴打你之後都會關注
每日只需要花少少時間

希望巴打你之後都會關注

希望巴打你之後都會關注
一個傳一個
幫手twitter

一齊等

真係等死

Pish

希望你之後都會關注
因為呢件事係長期抗爭

不推既？

希望巴打你之後都會關注
我每次開都係同一班人入

繼續推

希望巴打你之後都會關注
淨係幾日係唔足夠

希望你之後都會關注
其實我希望每日都可以置頂

無力感一定有
但唔好咁易放棄
希望巴打你之後都會關注

希望巴打你之後都會關注
多啲入嚟

希望你之後都會關注
多你一個都好

總有日會同佢哋重聚

希望巴打你之後都會關注
12手足需要你

Push.

希望巴打你之後都會關注
多啲入嚟幫手share

隔離教會台

將訊息傳開去
你我都做到

係... 我哋要繼續等

希望巴打你之後都會關注
記得叫身邊人簽聯署

ME?

咁大鑊

之前嘅po都有推

希望你之後都會關注
持久戰嚟

希望巴打你之後都會關注
感謝你今日入嚟

做咩唔推...

希望巴打你之後都會關注
需要你幫手

希望你之後都會關注
單單一日半日唔足夠

希望巴打你之後都會關注
之後都需要你

估神

咁就好
爆大獲就唔好講太多了

講到明 咁都可以俾國安法過到 抵撚死啦

希望巴打你之後都會關注
需要大家

有首教會歌

希望巴打你之後都會關注 感謝你今日有入嚟

五毛

唔要不推文

顧住覆

希望巴打你之後都會關注
Twitter 都需要你

希望巴打你之後都會關注
多啲留意

愛基力

幫佢補推

希望巴打你之後都會關注
需要大家
一個都不能少

謝謝你

愛護 連狗 力量 主席表示

我要準備收皮啦

是他亦是你和我

希望巴打你之後都會關注 謝謝你

希望巴打你之後都會關注 需要你

signed !

有冇人搞遊行

要小心

popo everywhere

十月一本身有遊行唔肯定

推！

知你好頻撲，唔緊要

部分認得名嘅冇覆
但都感激有你地陪我

佢地有冇罪應該返黎香港法庭判
唔好再咁對香港人
只會令人愈黎愈憎

覆完了

嬲你呀

其實我覺得已經唔係政治立場問題

點解

需要，一D有熱血，又有冷靜頭腦既人

希望巴打你之後都會關注
每日都需要你

嬲咗

forget me ar u

唔會有完架

係 到時就會變第13個

不推既！？

希望遊行係清楚自己想點
而唔係單單同政府對抗

愛護 連狗 力量 主席表示

我要準備收皮啦
要接力推呀 BBGS

Sorly

用返推文先
希望巴打你之後都會關注

我哋呢邊掌握到嘅資料其實唔夠對家多
變相我哋幫到手足嘅方法少咗
真係做到嘅嘢就係keep到件事嘅熱度，令到大家唔好忘記佢哋

一直都有係矣豬 twitter 關注同廣傳

12位手足要返屋企呀

謝謝你要保持住

希望你之後都會關注 謝謝你

仲要真係任對面吹
佢哋最叻就係扭曲事實同歷史
一定要記住呢件事 持續關注

個目標係好重要架

接力
我休息一陣間再嚟

星仔

#save12hkyouths

牙曦

不過真係辛苦你啦

推，要多d人關注

就中秋了#mf haha

目標&靈活性真係好重要
智慧勇氣缺一不可

看一看目前哪個未脫險

All we have is now

我真係好擔心同好掛住佢哋，一唸起就想喊同訓唔着。同時好多謝你咁時刻提醒大家，要多啲人出聲，咁樣佢哋先至唔會係入面消失

好正

咁好覆我

Up

冇野靠 我地唯一做到既係唔好忘記

我哋要掌握衡論風向&呢件事嘅解釋權
唔可以比對家刪改事實

快過我

推阿

難得喺頭

一齊推
勿忘十二位手足

無忙手足

幫推，唔做港

無手足忙係好事嚟嘅

*忘

一齊推
勿忘十二手足

成日錯字呀

係呀，佢哋比我哋更無助，所以要用盡所有有可能嘅方法去幫佢哋。

唔好話錯字，我連覆錯都試過

繼續關注因為唔係一時三刻就解決到

深夜大海黎, 邊有evidence

謝謝你幫忙
多啲入嚟幫手

多啲入嚟幫手推post
每日關注

人在做，天在看

謝謝你
希望巴打你之後都會關注

有好多事喺做嘅當下係唔知佢有無效，
但係有啲大事嘅成功，就係因為當初我哋有做到某啲“小事”

聽緊歌

佢哋唔知而家訓左未

有冇台開

agreeee

得閒就rt下

好人一生平安

人地日日食苦 被當階下囚
你好食好住周圍wet同我地講第十三個？

見字飲水

乜香港唔可以坐船既咩
都唔知幾多船去南海 外海油井

黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

係生命中做過既事，只到過左好耐之後，先會見到依D點點樣連一條成線，走到依到。香港亦都一樣。

樓主好有心 加油 大家做得就做

有D遲喎

Tui

願手足們平安
我地唔可以忘記佢地

所以要堅持

唔好咁快沉

毋忘

12

肚餓

送中

推呀

今次佢地 下次我地

我成日都有呢啲經歷，所以先至咁講

大家一齊盡做
因為做咗先至會有希望

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓天主教人的時候，
我沉默了，因為我不是天主教人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

一定 每日記掛住 Twitter 文宣

要堅持呀
一齊keep住件事嘅熱度

一齊寄明信片呀

關注

推到手足平安為止

keep住關注12手足動態

關

注

真需要

希望聽日唔會又係淨係見到你地幾個推

推
毋忘十二手足

唔好唔記得

啱啊 針唔拮到肉唔知痛 下個隨時係身邊既人

多啲入黎推好嗎

認真大家唔好睇完就算
真係要keep住關注

咩歌

...

感動 啱啱個fd wts share jor 呢個po俾我基基

你自爆咗

隔機聽到

多啲share12手足嘅消息
俾件事keep住個熱度

屌洗走先拿拿聲

ok ge 應該唔只share我一個

原來你ac 叫呢個名

死mk

笑死

有日日都推twitter

唔係我

毋忘十二手足
多啲share佢哋嘅新聞俾身邊嘅人

驟眼睇 好似多咗人幫手推

認真
聽日打回原形

連登相認係咩事

一陣再上嚟

睇到哂

原來柔柔堅正

大家會叫手足
因為我地係命運共同體

你仲正

要記住12位手足
多多轉發佢哋嘅新聞

去向

點接...

真心

毋忘各位手足付出
多轉發手足新聞

RT

隨心

我護柔手

又要諗名

share手足消息
多多關注手足

難 已相認

放過我好唔好

一齊推一齊share手足消息

唔好啦聽日不如癲

依家即刻癲

share手足消息
關注手足動向

寫信

頂

用呢個point 吸10月1 人數？

一齊推
一齊轉發手足消息

支持

原來係你

繼續推 唔停推 不斷推

大家一齊努力

我會

True

手足需要我哋關注
就算有無遊行我哋都要keep住關注佢哋

你個名

我哋都係同一條船

吸人還吸人

唔好忘記個計劃，要周詳

識嘢

My little airport

入黎屌樓主屎眼

日日食肉

入黎睇你屌樓主屎眼

推post

開始捉到條路

其實你哋先係gay

夜晚聽歌越聽越瞓唔着

2man 好可愛

認同此post請正評加分享
以及追蹤12港人關注組所有社交平台

721831101111

好撚嬲 應承我 大家記得多啲入黎屌樓主屎眼

十月一個月亮會好大好大
唔知佢哋見唔見到

唔聽亦都瞓唔到

如果我有日消失咗
大家接力

可以，大家都係手足

講乜撚野

我都

就算係 都唔會係自願

睇嚟樓主好期待咁喎

唔玩啦⋯⋯唔係純粹詞語黎架

上一個詞同下一個詞係有相關性架...

RT 寫信 推po 斷哂...

一齊轉發手足消息呀

警深夜回應：雷達記錄未顯示內地警曾入香港水域

咁快有紀錄
公開未

屌佢講乜撚嘢都得啦

最簡單既嘢偏偏少人做

其實都有關聯㗎，都係我地要做既野黎

唔公開真係

retweet都好簡單
不如一齊做埋呀

辛苦樓主一直開post關注十二手足
希望佢地可以早日平安歸來

想知再講

膠

三點訴求好清楚，唔好畀佢spin走
一、要求香港警察交代十二人被中國海警拘捕的日期、時間、地點、過程，並交代有關過程有否出現傷亡；
二、要求海事處提供事發當日的船隻雷達紀錄以及要求水警提供事發當日的巡邏路線及位置。
三、要求香港政府派員以會面或通話親自確認12人的情況，並確保家屬委託的律師能與12人會面。

唉。。。

大家咁樣做都係想件事可以keep住個熱度，先至日日開post日日推post，
我哋喺出面嘅人要不斷share佢哋嘅消息，直到佢哋平安離開中國呀

收皮啦

一直推到佢哋離開中國為止

大家都要撐住呀
撐到手足離開中國為止

好清晰

大家有冇留意報導入面

//
警方續指，灣仔警署昨日（20日）接獲一名女子報案，指有6名港人被內地執法機關拘留，報案人要求警方提供協助，警方會與相關部門繼續跟進事件。//

再多6個

持續轉發12港人消息#

Ok

係真係有6個定又想spin走

有時會諗 如果船上面嗰個係我
我都會好希望有香港人可以支持我
就算最後可能乜都冇改變
但係知道自己唔係孤單一人 呢一點都好重要

係再多6個呀，
係今日記者會嗰幾個，
定係有啲家屬唔跟關注組，先行去報案呀？

應該唔係同一單

呢個真呀

希望身邊人唔好放棄我

另外再多六個
但琴日先報

深夜一諗到佢地...

希望唔係
另外兩點值得提吓
今天陪同部份家屬前往報警的大律師鄒幸彤反駁指，涉事港人中有未成年人士，根本不能自行委任律師。她強調即使「官派律師」，港府也應轉告家屬被委託者為何人。

警方回應中，未有提及被拘留港人鄭子豪父親表示曾於上月26日報案，警方拒受理並出示一部不屬於其兒子的電話，內有鄭子豪WhatsApp記錄一事。

心好痛

係咪又要文宣煲
覺得有好多野好kick

明明咁撚多問題
個政府都盲咗咁啊屌
點先可以多啲人講

但未有名單 推唔推埋好

其實我仲有個問題，之前話37日，今日話30日，唔知邊個先係
鄒幸彤表示，按內地刑法，公安在拘捕後30日內，即最遲本周二要決定是否正式逮捕，否則要放人，若正式逮捕便可繼續拘留，促港府盡快釐清是否涉非法逮捕。

仲有就係就算見到有屋企人信都唔知會唔會有改動，總之就係要distrust and verify

拘留但係佢冇話咩原因 無自己另外搵傳媒講？

推一推

推埋？推到有消息有回應都好
應該係星期日嘅報案
仲要凌晨先回應咁低調

7日係文件通知期

定等下先
睇定啲

可以打啲提醒字眼 "疑似" "懷疑再多六名港人“ 呢啲

呢個都可以

希望有記者見到問詳情，越睇越唔妥

40000都未有!!!快啲簽

香港政府唔知做咗啲乜
明明係香港嘅人 但好似有得推都盡量推出去
好似想佢哋得到最壞結果咁

得幾句交代都真係幾奇怪

推呀！

但係內容冇講到話同呢件事有冇直接/間接關係
如果佢同傳媒確認到 可以多啲人關注
剩係得政府知 做咩手腳都得
分分鐘報案人都被滅口
依家 越多人知=越安全

唔知個報料人幾時再出嚟

係，所以我咪話要求人道對待係要，但要求在境外都要送番香港就好似誇張咗

終於有正常人認係偷渡，個個盲西都話無罪咁

談判不嬲係有大講大
你係家屬你都想送返香港啦

呢個係因為參考以前案例
如果本身條友係香港比人告緊
港府係可以要求交人
但當然大陸都可以告
但依家佢哋唔係比人告偷渡而係可能告埋喺香港犯嘅
啫係過界

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

三點訴求好清楚，唔好畀佢spin走
一、要求香港警察交代十二人被中國海警拘捕的日期、時間、地點、過程，並交代有關過程有否出現傷亡；
二、要求海事處提供事發當日的船隻雷達紀錄以及要求水警提供事發當日的巡邏路線及位置。
三、要求香港政府派員以會面或通話親自確認12人的情況，並確保家屬委託的律師能與12人會面。

見唔到有無罪釋放

true，樓主

依家嘈嘅點係比人拉嘅位置
同埋告偷渡都好似唔合適
呢個係大陸律師講法
因為香港已經回歸
所以唔算係偷越國境？
話正常做法係應該比返香港

詳情👇🏻
留意pin咗更正
12港人案件問題咁多，港府好意思一句不干預就算？

新世界發展主席

直接去大陸要求啦，最直接喺香港叫春有撚用

你覺得去大陸要求有用你咪去 冇人阻住你

認真討論 你覺得可以點向大陸要求
向港府施壓點都好過直接踩上去

長知識，原來偷渡過中國係無罪，現在才知真心唔知

基本人權 律師問題都未解決

究竟係之前之後定同一單？咩都唔講

Copy 埋
香港早已回歸，偷越邊境應以行政官理為宜，不應定為犯罪

不過佢其實可以告返普通偷渡
咁就簡單一年解決到
不過佢肯唔肯改又另一回事

往好嗰方面諗，可能係本嚟其中六名家屬托鄒幸彤女律師報案，因為警總外記者問冇答到代表幾多位家屬

隨便

咁點解仲要過關，如果無偷渡的話，咁大陸人又黎，我哋自己又偷偷上咪得

done

簡單講
佢偷渡都有唔同程度
但依家事態發展已經唔係單單偷渡呢條
所以家屬先要求接回 保障佢哋

你睇1312

希望

push !

你真係好好脾氣

其實可以話送返係人情
唔送又有道理
因為某程度上係真係犯咗法
但只係因為以往例子可以接
所以家屬先要求

但如果拉嘅位置由一開始就唔係中國管呢？

依家就係針對呢點
家屬先要求警方交雷達紀錄

因為佢話認真討論

一直都有關注，亦都有解任

佢有冇證據係手證明真係偷渡先
中共都未判啦
同埋就算係都要有正當法律程序
唔係得個講字就係

佢嘅觀點係
喺大陸審好正常 一定係偷渡 一定有罪
最多幫佢哋爭取下權利
但同時喺香港做乜都冇用除非上大陸爭取

唔好喺度混洧視聽

-偷渡係佢哋作出黎既控罪，我哋無認過

-將偷渡控罪加控/改控到分裂國家又係黨共既另一個惡行，咁係完全無邏輯可言，

約定煲底相見

成件事本身好簡單
如果中國走返正常程序
根本唔會咁多人理
如果公安唔答可能改告有組織偷渡
如果華春瑩唔回應分裂國家
俾返家屬律師接
最後個法官再重判偷渡最高刑罰一年
咪唔會咁多嗲
搞咁多小動作

佢唔咁多小動作都唔會咁多人去懷疑

真心咩

不過如果佢應承推文討論ok既

本身嗰2個禮拜班家屬都冇出聲

gay2的eq很高

推返正經post

如果證明到係偷渡而又真係淨係告呢條咪認命囉
但又證明唔到
仲要咁多小動作

......................

如果十二港人今年平安返香港
我願意無十年命

我之前啲post都係認真覆佢地
除非真係太過份

犀利！

真 反正早死都唔錯

十月一日 賀佢老母

賀佢老母

基巴係好丫既

哎 唔好話俾其他人知

上次先同個你哋話五毛嘅討論引渡條例
佢用推文咁我又唔介意講嘅

totally agree

把口唔好太賤都接受到

唔係會辣著

可唔可以挑戰下你底線

真係會嬲

見到有文宣ig推介呢個post

啱啱我都見到

幫手推 證明咗當初反送中係有必要

亦都證明左送中冇消失過

邊個 等我share下

Msb_studio_hk?

今日見到有人ig廣告叫人關注仲感動..
@Ma.mo.hk

有巴士文宣！

大家都有用唔同方法去叫人

今日定之前

有貼紙

要救人

之前 見到有相

知道邊張了

哇屌。。啱啱搭巴士見到

仲要有人話我自己寫自己影

有頭版！

貼紙 見到貼紙

長期熱門

攰

巴打早啲休息

[有圖]一年過去了，你，還記得她嗎？陳彥霖，她只有15歲。

難得熱頭有咁多人睇到
想努力多陣

再推正經post

辛苦晒

同人嘈推咗其他post唔好意思

嘈咩

聽日好大機會又打回原形
所以真係有幾耐得幾耐

嘈𡁵我係人西狗
好似係

小kick

可能呢12個人都係黨有計劃地送上去

好似會多一兩個？見到

仲可以點？
如果我地係第13個人
咁係時候要跳船
及早移民

所以先咁多小動作 又唔比見律師

希望真係有

走到咪走囉你

會嘅 一齊推

你可以咁揀 我唔會

真係希望有 有時見到都係得你地推就覺得好攰

會

啱，下個送中係香港人

用返推先

但有時見到3個一齊覆一個街客都warm

及早移民 同救前面嗰啲 冇衝突

假設中共想捉你做第13個人
你連跳船嘅機會都冇
你會希望下個人盡做有咩幫到就幫
定係講句仲可以點？

仲要喺度笑佢地自己送
遲早到班藍絲

我都係推咗其他post先入嚟贖罪
唔再覆條友對唔住

不過有時頭100都係自己人

冇所謂啦

可以follow樓主
佢真係好有心 日日出post
得閑入嚟推幾下 叫啲人唔好唔記得

喪推

仲想爭2

置頂巴今日轉咗用

出咗通知再reload 已經去到第二頁

你咁講講到香港人係為左自己先去關注件事

我仲諗住等你post曬先 點知聽經俾人搶咗

真

佢哋勁快手

我都係見到呢個

難聽啲講 係
如果旁觀者心態未必真係個個會去理

點都有一部份人會考慮自身
如果因為咁樣而多咗人關注
好似都係件好事

不過我覺得大部份人都係因為 為咗所有香港人
命運共同體呀嘛

推多一下

你好 基爾

Hello

DAY 29

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志

廣告位

今日咁夜嘅

咁快覆

做乜

好眼瞓架 諗起今日未推post 上黎搵下你

快？

你記得我已經好有心

弱者才要瞓覺

去咗覆最新啲post

啱

返入沉緊既船救人
真係有可能救得到咩
理性啲諗
果12個人就好似俾人困左最底最底層既船艙咁
仲要層層上鎖
呢個係現實
其實唔止呢12個人
仲有好多係香港監倉服刑既手足
果啲係香港都救唔到出來
仲諗係大陸果啲？

Thx!

有冇可能求得到係做咗先知
做咗做唔到唔會後悔
唔做更加冇可能

你覺得機會係細 甚至冇可能 但係仍然有班人堅持去做 寧願做完做唔到都唔想去放棄

如果你覺得要救咗喺香港監倉服刑嘅手足先
你可以同時諗方法去做
但係 不等於人哋諗係大陸嗰啲手足有問題

-----
遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

日日上黎推都見到你 你仲有心

希望大家可以一齊

咁又推下

push呀大家

推推推推推

唔該師兄

大力

push~

唔該晒

more

Pushhh

成功五年推

沒有

斷咗嘅六年推

有時候係要樂觀少少 正面少少
先有堅持嘅動力
未成功唔緊要 除非全部人都放棄
冇人決定到一定唔會成功

現實真係好現實 處境幾差都好
我哋對抗緊嘅正正就係呢個所謂嘅現實

點解咁多人選擇去冷嘲熱諷 而唔係主動用自己方法去做
你覺得淨係關注唔夠 淨係關注冇用
你可以去用你自己覺得啱嘅方法去行
唔使質疑呢個做法得唔得 有冇用 有咩用
又唔比一啲實際建設性建議 單純批評

只要係同路人希望嘅係同一個結果 為咗大家好嘅
邊條路係啱邊條路係錯有邊個知？
點樣都好永遠個答案都係做咗先 堅持落去 有咩結果到時再算

成功斷咗7lin

有

咁有

早啲休息啦
仲有好長日子

樓主屈服咗喺我嘅淫威之下

有人推已經好好

sleep is for the weak

唔信你唔weak

多啲關注 聲援

瞓覺了大家早唞起身再推

你咁講 我都係度諗點解
點解一開始會有反送中
其實都係表達 自己 嘅訴求
對於 自己 唔想無咗自由嘅訴求
呢個我諗好多人都係

然後點解615會咁多人
都有好大部分係香港人當大家係手足
手足啊 自己嘅手足
大概係大家都當香港嘅事 係自己嘅事
將手足劃入咗係自己嘅範圍

唔知巴打係帶住咩心態去留言
或者可能真係令到你覺得冒犯
咁我相信你都係希望成件好
咁我想講 我哋都係

點樣詮釋一件事
用代入嘅方法 係最快 最容易明

咁你上大陸救啦
祝你好運

bug bug 依家見唔到實在太可惜

其實你想點

眼瞓

聽朝起身叫佢睇啦

瞓覺喇 唔覆喇 BYE

連登差唔多無咩人瞓啦

係 準備收皮

早抖

今日街站資料唔記得放

又見到u

咁夜嘅

打緊仗
敵我實力懸殊
一味叫人衝去送死有用咩？
呢啲只係英雄主義
有時要識得撤退
先有能力反擊

Hi 絲打

睇Netflix

國際線
人權問題一直比人關注
點解要撤

唔好睇咁夜啦
早啲休息

睇多次內文

推多幾下

推多幾下啦

推今日寫信都好多人，但仲未夠

嚟遲咗 但係我仲喺到

George!接力未

咁夜？唔早啲抖

由由早抖
我真係頂唔住
你都早啲瞓啦

依家個問題猶如送中條例
直接拉香港人上大陸收押監禁，禁止家人、律師會面
中共再單方面聲稱十二手足分裂國家
中共已在試緊水溫，如果冇人關注，之將有更大既白色恐怖
越多人關注，對件事影響會更大
最簡單可以上Twitter retweet
十二手足係大陸孤立無援，好需要我地既行動支持
中共依家精神上折磨緊佢地
遲d可能被拍片認罪，再判十年

關注香港同大陸監倉既手足可以同步既
不過資源的確有限
攰既話咪抖下

台灣人幫推

好 基基早抖

唔該巴打

不客氣
香港加油
黎明即將來到

謝謝你們
我們會等那一天

你用咗不推

很晚了喔
記得早點休息

願榮光歸香港
作詞：t, 眾連登仔 作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk, oct tad

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

唉 見到就黎天光又想推

基基唔捨得瞓覺

天光有上班族睇

要8點啦
依家四點咋

我再努力

願榮光歸香港（ ROCK 版 ）改編 by Muse Chan

唉

你琴日都已經係咁

其實用12港人嘅國籍身份
其中一個葡萄牙人
要求外國領事介入得唔得

大家都係諗有啲方法可以救
做人做咩都係咁，一早打沉咗，除咗自己良心好過啲，對件事冇幫助

訓唔到
但好累

我哋要信

如果有機會也可以多多支持～

無錯，好多事情都唔係線性
做完一樣嘢，就即刻成功到

之前都試過 然後係攰到身體頂唔順

信 呢個字真係好重要

聽日仲有好多野做

我支持「保護傘Aegis」

take care

真心 巴打有時真係要迫自己休息下 唔好等到身體捱唔住

係 我真係要放低下

啱啱到屋企

《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團版 MV

up

推推推推推推推推推推推推

幫推

謝謝

訓前一推

今次又有邊個巴打臣服到樓主呀

斷五連 可以繼續推

又多咗一個

認真嘅男人真係吸引到男人

魅力沒法擋

持續關注
持續轉發手足消息

你咁講我諗諗下船上應仲有第13人
船夫呀 真慘 可能死咗都冇人知

P

大家一齊推
一齊share有關12手足嘅消息

你也還沒有睡

保持關注12手足

share and retweet

香港加油
覺得香港人缺乏國際觀

還需要努力

保持關注都可以follow樓主

保持關注

真的要繼續努力
我有時候會看跟國際新聞有關的影片來幫助自己了解國際事件

抗爭不是送頭

推到喊

捕捉！

小柔

一齊上呀

洗版嗎

一齊推
保持事件熱度

根據部分連登仔準則
我哋贏到開巷呀，咁辛苦做乜，唔洗搞咁多野

洗版不會得到尊重

推post

我哋未贏曬架
仲有好多嘢都未爭取到
要繼續努力呀

根本輸緊5:0
連登仔就話贏緊5:0
然後叫大家放軟手腳

其他人講話輸緊5比0，就係放負撚/5毛/悔氣說話

明明應該要更加努力先至係

推返上去

自由論壇是由觀眾回復率決定閱讀
人工故意加推反而適得其反

廣告越多的產品反而顯示銷售不佳

我們要得到更多會員及非會員，甚至是外界的關注，
就要把帖文推上論壇的頂部
若然這是無關痛癢的舊帖文，推文算是惡意行為
但此事屬於公共議題，我們需要以“push post”作為手段
來為事件爭取更多各界關注

香港的海域在那裡？

連登只是香港論壇
國際媒體很少引用

願十二港人平安

起碼呢到啦，我哋無人話贏緊
我哋深知一日未放12手足，一日我哋仲係大幅度輸緊
即使救翻佢哋走，我哋都只係修復失地
所以我哋一齊繼續努力做落去，先至有機會大獲全勝

認同，大家加油
提高熱度

應該要更加努力一齊努力

我們先增取香港人內部關注，然後透過他們再到facebook/instagram/twitter/reddit轉發消息，來換取國際關注
（所以我們才有twitter推文的整合帖文）
連登文化跟PTT文化有些不同
請不要將PPT那套標準放在連登上，謝

打咁大篇文有乜用

起碼引咗你入嚟睇先呀

辛苦bug子推咗咁耐

多謝帶比我歡樂

抱歉
台灣PPT文化很糟糕

第13個港人表示唔會忘記，手足快d番黎

麻煩唔好用不推文，謝

你哋尋晚推咗咁耐，辛苦你哋就真

我訓多陣先

先連接本地的人 再散發消息 繼而連接國際方面吧

Push push

Share and retweet

The voice of America

連登遲早會被支共封鎖

加油

可能吧 就現在還可以用也會繼續用呀 如果你是說要用Twitter 對啊 我們正在連接大家去用啊

推兩推

多花時間到推特和臉書比較實際

Sick of this kind of topic

已經係全新topic
你不如話你sick of 12 person

之前對有很多帳戶會惡意噓文來在PTT帶風向一事略有所聞
所以明白你為何有這樣的反應

不懂臉書操作
用連登是比較容易叫人幫忙的地方

是的 在做了 只是也想gather更多一起去做 這個階段也很難只衡量實際性 只要有可能性 就先嘗試

#Save12HKYouths
#save12hkyouth

再推推

#andyismissing

了解

咪又係煽情
正正經經講唔得？
有心關注就自然會關注㗎啦
日鳩日講有柒用？

點解你仲未封

咁要問下你

好有火

華人圈使用粵語的只是少數
我的台灣朋友習慣使用臉書

屌 慣左手

用咗不推

係 即推返

台灣現在多人知道嗎 這12個人

thx

下

4次

Weak一weak先

12個
同聖經可能有關

我以後不再用不推文推post 1/5

我以後不再用不推文推post 2/5

我以後不再用不推文推post 3/5

我以後不再用不推文推post 4/5

我以後不再用不推文推post 5/5

好可惜 如果你係同路人 竟然冷嘲熱諷
如果你唔係 網絡不嬲都係大把資訊 自己揀嚟睇

立即改正欣賞

知道的不多
因為中共宣稱在中國海域逮捕偷渡犯
台灣政府也無法支援

好可愛下次八仔要參考

重要野不了
都係幫啲口沒遮攔嘅自稱黃人護航
或者內鬥好啲

我反而是Twitter 比較多

夠鐘retweet

咁你可唔可以一齊幫手推呢啲重要嘢呀？

幫推3

幫推2

幫推1

推緊啦

唔該大佬

係咪真係笑左

歡迎加入

happy

那就應該多在Twitter宣傳
過去我曾經在百度和微博貼文
封號改號又貼
結果徒然無功

感覺連登比去年冷漠

貓豬新sticker好可愛

推三推

現在有
#save12hkyouths
#andyismissing

知道周保松嗎 他也被封了好幾次

對啊 太多帶風向的 大家都不再只依賴連登
也是一件好事吧

今日蘋果

推四推

不過而家返工不了 儲錢移民避免送中
最多食下黃店幫手足

寶家軍今晚～

唔可以咁 就算移民都仲可以撐手足 就算只夠膽食黃店 都仲可以retweet share 國際線仍舊需要人

了解

Twitter也有中國主管
不要公開資料

推五推

推，一定唔可以俾十二個手足有事

嗯嗯 大家都要小心

香港進入抓鬼時代

推六推

保持關注 share retweet 都可以follow 樓主 日日出post

香港人根本搞唔到抗爭
一心等緊美國/國際制裁

我建議投降乃共保12手足
怒食黃店含淚投泛民 先係我地要走既路

W

這個是十二港人關注組的各大社交平台專頁，更多有關十二港人的消息都可以在這裏看到

Facebook:
IG:
Twitter:
Telegram channel:

好像之前也有抓

但這個標題是引用啦 就eye catching

老漢推

建議睇pin

都係嗰句 好可惜 如果你係同路人 竟然冷嘲熱諷

篤灰

台灣--抓耙仔

暗中告密

寫咗明信片未

推柒推

寫爆佢

又係時候推post

引導我們互相猜忌是他們手法吧

寫

推八推

最好今日聽日寫埋寄過去要時間

OK

你個名有啲feel

民主閪閪閪閪閪閪

訓唔返

今日有機會經過朗屏&天水圍嘅，可以去寫翻張postcard喎

我準備瞓 但我已經唔眼瞓

我想訓

係咪知我講緊邊首歌

合埋眼 諗下蘋果係點 好仔細好慢咁諗 望吓隻色望吓個底望吓個面然之後入到入面望吓 係咁諗個蘋果

民生乜乜乜乜乜乜

今日經過朗豪坊嘅朋友，可以去街站寫翻張postcard先

Sorry囉
我都係睇CCTVB學
有綁匪捉左你朋友，你可以點?
1.Call警察
2.交贖金
3.自己救人
4.由佢死
除左4外，你第一件事點都係投降保朋友

基基唔係廢柴

唔係 上一頁

唔知佢哋面對緊咩酷刑

推推
繼續寄CARD仔!

推鳩推

手足要快啲返屋企

推到佢哋安全為止

推到佢哋平安離開為止

持續關注手足消息

推多下

Andy family

創作

averageguy_art

mOnkmOnki

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

好

小年

應承我

好耐冇見

內地受審即係有罪假定,要證明自己冇罪真係難過登天

好想做廢青

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

保重

嗨

裸仔好耐無見

手足要平安翻嚟

繼續關注
RETWEET!

都要推

移民啦，走得就走，唔好學猶太人留喺納粹德國

是

由由miss

一齊傾計

屌你老畢

我仲覆緊4977

佛系搶5001成功咗
原本以為我會係4999

一人一次咯

我推左比你

簽咗名未 有冇twitter

我真係睇唔撚透呀今次真係

你跟好貼
但又可以唔加入對話
好好笑

屌我佛系搶都搶到
你反省下啦

我發現我哋個#2 內容係不斷進化

多謝樓主

我柒咗 以為有人講嘢

咪咁啦 真毒

？？

唔使客氣

勁嬲 太專心覆你地

啫係個link list

我唔信

Yes同佢係一半

搭吓訕無咁悶嘛

你搶過我2次

咁越嚟越多嘢睇都正常嘅

認到

好記仇

我都唔信

果架船唔止一個人要食藥

有冇人見到財經巴

2個人

樓主要分餅仔

唔分了

我又唔信

show me sin

盪失路？

都話咗你唔係

啱啱叫咗

又要回望過去

搵緊資料

你都算貼

點解你地咁識同人傾計

咁嗰個真係hurt

佢鳩開

我淨係搶過2次

基巴 多謝堅持

我真人唔係咁

唔識愛係咁

唉個人好負

完美還擊

講真 唔使多謝我
真係推就夠

呢度時事台請你小心啲講嘢

做得好

佢真係好可愛啊

去tweet先

真係冇心

呢首ok

驚左

聽緊

冇我一半

事實牌

獎勵？

忘記咗呢個世界

唔驚 我講下笑

你好q

仲話真毒 差啲又呃咗我

堅持.........

講真，你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

係嗰個look好樸素好正

我想行開下

驚左個sticker好鳩

堅持推
條路仲好好好撚長

我send完比佢聽 佢嗰期都同我loop
2條友返屋企嘅時候喺度跳住唱

真嘅

潮文

笑死想像到 你地真係好鳩

真呼拉圈係咩料

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

有啲似睇過一套戲
2個人笠住雪糕筒嗰套

逼你加入對話

獎你今晚早啲瞓

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

唔sad唔sad

好啦 搶到了

無睇 都係鳩架喇

咁唔好嬲了

係愛呀哈利

其實佢把聲好正

星星星b

Real 真係

你之前係咪真係Mon po mon到尾

已經推完2個

唉唔洗講咁白 明白的

太多鳩野

牙曦曦曦

山大都正把聲 女rapper 把聲都係咁上下

佢真係傻鳩嚟

咁係事實

勁呀

喺度

我之前水佢用我老豆條毛巾抹手 之後比我老豆見住佢抹

上一個得返500個都無 幾頁搞掂

第一次睇既po係9月11號 之後一直都淨係mon冇推

點解呀

又撚鳩人玩物confirmed

我都想

Yyy
真係mon到尾

極速推Po

你快啲瞓

識聽緊係聽高登音樂台ver.

點解唔得

唔敢亂加入對話

不過講真 我老豆條毛巾仲污糟

有牙祖

唔敢同陌生人講野 睇下都夠

推得辛苦 一齊嚟

回家了？準備爆紅人榜？

補link先

叫佢抹咪啱

唔回啦

我地唔陌生

睇你地傾都夠 好搞笑

放過你

佢後尾抹落我到

ok的

siu4

唔夠鳩好難加入你地

你回未

下其實明明都無講過啲乜
淨係叫人推渣喎
定係你笑點低

我可以認真

Ching ho ball

不過唔講啦 等陣又sad

你地d對話好癲

太爛

聽過5ok-..-

諗下都好搞笑了

應得的

....

我已經唔記得咗 關唔關我事架

而我不知道誰是祖

講真我都係

搞笑應該唔關我事

公廁

佢傻鳩

你又開始搞笑了基巴

吹吹下就熟

點解
我真係認真

大家都有份 唔好爭

想講先講 都係回憶一部分有時係要拎返起身望下

eg？？我唔係好記得我講咩

算 我feel到我活著就係笑話

又抄

你地是但up先最好笑

我日日拎起

TAT

幽默好啊 多人鍾意

你夠抄我出世啦

Reserve真係尾

TWT

佢係咁 佢個樣都好搞笑

你見我狂比人jer就知不存在

喂星b

屌你老母 又人身攻擊

乜撚

笑左係咪要落地獄

喂喂喂喂求仔！

個mv鳩
但又係sweet

咁多人關心你 好warm

認真 呢個唔笑好啲

你唔俾例子好難講落去

做乜咁sad 係咪因為冇蛋餅

要有圖先討論到

正常啦你驚自己忘記呀嘛

你諗到我哋勁好心

即刻縮返入老母個肚

Mcm

本身記唔起蛋餅 你一講就嬲

我係樓主頭號hater

其實都好難唔記得

爛啲咩

TXT 轉下冇咁灰

留名先

你算吧啦

你至愛

差唔多啦 都係warm

牙催 佢恰你

唔使因為真係好好笑

喂牙曦

聽吓先

又jer

TOT我都想唔灰

我都好關心你
你冇出現幾日我頭先都有問你去左邊

聽講係你

個人 之前你話我唔係

好似你咁 成日比人恰

喂 熱咗

我真係純粹mean佢&狙擊佢

你仲要轉左紅色 好warm

多謝支持

但我唔恰T仔你

係
老母無問過我想唔想出黎

大家開心咪夠 幾好玩

喊絲做咩咁sad

我地都可以好認真

你唔想咩

mcm唔係人人似到囉

呢樣野要再討論下先

但我係

態度正確

5sick

日日都sad 所以先叫喊喊 TUT

咁你真係唔爛

鳩推吹水都熱咗

TPT 唔使咁灰

嘆仔不在

食到好飽喇一定

我都係做返自己啫

TVT希望可以

仲要高過上庭

咁洗唔洗叫番晨曦絲

聽日包膠返

你又話mon po 咁你係啱啱先知我轉咗色/名

少小學雞要壞

唔想真心

我都曾經唔想

Twice TT

理應係要咁

見你冇jer住基巴就認唔到你

鍾意

吹住水推真係有動力推好多
其他post淨係硬推，真係無咩意欲想推
同埋就算傾正經嘢，都有人會答下你
呢到個氣氛真係幾好

少爛

係 好post要推

咁入去吹幫幫手

唔洗 我好causal, 點都得

佢會好嬲好嬲著曬火

呢首正
故事仲未開始 又點會發生過

請放棄多餘的幻想

乖到爆囉你

好似d打手對白 好搞笑

我一直都唔想

你未見識過我以前
我以前真係得#1係認真

你知道樓主份人好有恆心

貼返出黎囉

全靠樓主鳩

笑咗

有仔就想

咁你係幾時發現

咁又唔好

尋晚見佢嬲到angry bird 咁

認真打鼓

有女先算

今日mon po見你話基巴既時候 個tone 一定係你

教我打

咁遲發現

有咩
但琴日反應已經ok
係因為聯署冇乜人簽

轉下個名 唔好喊

想甜一甜

Bugbug

笑左未

廢post
拉

最衰你唔jer住基巴 如果唔係一早認到 下次記得

改AUA

畏懼了？

呢句我係真心講
我真係喺其他post“推”完就走
睇嚟我認真讚就會變打手

TYT 一定得

On9

係定前日
總之佢有一日真係嬲到傻

其他表情好醜

瀨左

This has to be tui

餓

嘴角少少抽搐

可能同我同一日

又唔算太飽

食嘢

讚自己似mcm咁耐都唔厭

我唔係常jer架所以
我都可以好認真的

真係乖

抵喇

T3T希望在明天

你做咩唔開心呀

我又笑左

係
嗰日大家都好負

由由

下好捧場

笑成咁
明白曬

真係燥
十一topic都冇人
我以為有2000up

不了

(´･_･`)

佢好靚仔

人生係咁

u is

食嘢，啱啱食完

食緊綿花糖

。。。。。

肥叉！食咗乜

(｡ ́︿ ̀｡)

我哋就嚟爬到去中間

唔講以為你講緊ig 無2000likes

讀緊書都咁灰咩

我淨係識打呢個

下食乜

我心中的綿花糖

屌啦

Q_Q

只係最近太多唔好既事一齊發生 過多排就冇事

無印

餃子

無心插柳柳成蔭

QWQ 本身想用但好似懶cute咁

OPO

蝸牛？

Hi matt jai

想食

請問係咩表情

真鼓

半夜反而好推咗

去買like

T0T 前路滿希望

爬上頂未

揀其中一兩樣講嚟聽吓？

歌嚟啊屌你老母

以前咪日日比人話

matt jai?

飽未

其實連登係咪個個都係歐美時區
依家反而多人推

屌我老母好啦

真係cute

飽

你篤中我笑點

唔係 可能係五毛要訓

伸脷？

到頂了

好似有印象 真心

唔識

尾左

你po首歌嘛

定係五毛唔會搞舊post

仲未訓

會比人鬧

咪屌左

Din

都可能係

你應該真係我fans

-..-因為得#1係認真

咁3毛幾點瞓

唔知點解會咁

-.-係咪要答

做緊咩

因為個名掛

今晚見你地post先識呢d 香港rapper
淨係聽過撒野作風個堆

癲

兔子？

OO係眼？咁條脷咪lam緊隻眼

我好鍾意呢類

係啊

比個攬攬你

咁突然

應承我 以後多啲入黎一齊聽歌ok？

都唔突然 本來就係長期病患 只係突然惡化就走左

哎 我無記錯好似病左好耐了？

一有時間就入黎/twitter
不過放工返到去好攰訓左夜晚少d出現

咁都記得

花子

今日未聽

攬吓

笑左

會smoke，不了

唔知點答好

之後放假多啲上嚟傾偈

你smoke鬼

都估到 只係自己仲未接受到

有啲似我呢句

第一次有人咁叫我

我對12人都係咁

估到 只係自己仲未接受到

笑下咪好係咪我講咩你都會笑

油仔

我講緊你

咁又冇

最恐怖既係無力感

正？

Keep住有人正皮未睇過

其實樓主都係咁

係 但盡做

晨曦巴你差唔多句句都搞笑緊

你無人推果個post推爆左1001

？又我

5001

多數叫me做油dee 油油

我要叫油仔

唉……
點講呢
我哋仲堅持到今時今日，都係相信會有希望出現

大家心底都有最壞打算，不過冇人想講出嚟

Tui this

我信佢會返
只係想加速 令佢快啲返

你鐘意

我哋推咗好多個

都有
你喜啦

辛苦晒
loveu

我只會預5-7年
唔會接受終身/死

nice

我又要比人話gay
唔好love me
都辛苦晒你

叫你基佬得唔得

你歡樂

呢個真

gay

btw訓先

終身/死應該唔會

唔好太難過
送我主子圖俾你tum返你

佢叫基基

關鍵字發現ed
又有藍字愛樓主

爾仔 thx

呢個係事實
你即管叫

Gd nite

好肥 佢個樣好震驚 見到咩

Gaygay

其實係
不過我又信喺鹽田嘅
佢都突登清咗 放香港人

基佬好聽d

咁夜

大家都想佢哋快啲翻

我已經唔掙扎

有人返屋企
俾我影到佢8卦既一刻

堅持啦

耳仔

冇人叫得呀五會咁叫

嗯嗯

呢個都好

我哋只剩下堅持

好想索佢肚仔

真係要信

好肥

曦係咪又昏迷左

瘋狂吸貓

咁你叫閪閪定由由

希望到時候仲有人

耳機
爾基

老豆話成日吸會吸到個肺積毛

會有的

哮喘鄧手足

冇 我開分身都推

jer少陣咁快就掛住

佢廢jer

可能樓主個正印係佢

笑死 好爛

我正印唔係佢

應該一直都係 我地仲係到阻住

應該喇

佢返咗嚟 走先

真咩

咁你鍾意邊個多啲

我哋係成堆電燈膽

佢哋叫我由由

依句真既
畢子

真啊 你d fd有冇話過你勁搞笑

咁你呢

都有人叫小朋油
你鍾意

佢想人咁叫佢好耐 你知香港仲未好接受到基

我預咗開

你真係講到你自己冇份笑咁

叫由閪閪

自己介紹自己 原來幾尷尬

蛋蛋隻主子好正

好撚精神

幾好

見到主人

咁叫gray佬 隱晦d

Back

邊個敢鬧你

唔係-..- 執野 好耐無昏了

大家都好幽默

想叫邊個

我會喺你身邊 until I die～

係 堅持緊

耳仔好嘛

講真我地咁就推咗38日 都幾難以置信

佢係幾掛住我

都話-9日
我第9日先因為gphone開

OpO放低啲

屌你老母

樓主唔講“我又要比人話gay”
我都睇唔係藍字對樓主講love you

機會係留俾有機會既人🙏🏻感謝

唔幽默
份人好認真 唔識講笑

下一步要上法院/檢察院審？

屌囉 又唔係屌我

連登好易比人鬧

No
我Just like TT

頂

毛毛肺

？

正常係
但中國
最盡可以等7個月

你好呢度有個紅字自由閪

即係lam緊個鼻

我叫你柔柔

佢地話我個樣好搞笑

預左推

咩樣都會有人鍾意你

推 聯署咗未

我應該係由區議員開google聯署嗰陣開始入嚟推
咁就推咗咁耐

幽默既人都鍾意咁講

Hello大家好我叫呀輝呀

咁就好

真㗎

都得

唔駛怕羞wor

咪係

你慢慢都得

用我死亡來換取你運氣

我數學u

想抱住你過每一天

佢自己拎嚟

堅持係因為唔想啲人忘記佢哋

好在啫

依度唔係5p台唔洗驚

上連登唔好咁上心

仲未瞓

感謝

仲未瞓！捉到

非法扣留了

唉
無
真心柒既

我已經唔記得

咁用OoO

講真唔推都唔知原來cc人係咁真

冇比人鬧過 只係我玻璃心先唔肯周圍講野

咪

樣唔係最重要 你咁幽默都夠

瞓未

好似o緊嘴既金魚

你鍾意喇我無咩所謂

上到去又要等

沖涼搽膏啦你

你同我睇曬條片先笑

係
不過都冇辦法

叫希慎

你今日好叻女分享咗好多了

係
一年真係唔知得唔得

唔係巴咩

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

跟你！！

rt

仲要唔出消幾日
好撚狗

我仲記得嗰陣樓主無端端reply我，咁我咪reply翻佢
跟著嗰位區議員仲要入埋個post到，令我好意外，所以就記得
之後唔知點解次次夜晚開連登都會見到樓主講12港人嘅post，我逢親見到就會入去幫手推下，推推下就推到依家

好呀 都可以

唔知佢想點

救命 笑死

我見星b叫佢T絲

已經唔敢諗

面對自己內心嘅聲音

變身變得咁突然

可以令到你笑

我榮幸

盡緊力

頂住 我地要堅持

話咗我份人好認真

灰灰地

頂緊

差唔多lu

係唉 真係唔知點 希望堅到

有棍絲

連登冇絲打

我頂到

啱
頭先high完係會小灰

ok 咁我都係

索緊

仲唔瞓！

ic都一樣

別勉強

一絲絲係孤單嘅傍晚

要頂

我知道

唉
崩完再頂
頂完再崩

你係崩到就好

我真係唔可以冇咗佢

大家輪流頂啦
去到咁上下要比自己休息下

唔知 覺得真係要崩一次
我每次都十分鐘內冷靜

我有責任

我知話曬經歷唔少

你知就好我每次都話你冷靜得太快

聽日唔使返工？

有 你

唔知 壓力大

要呀

前提係要take care好自己 不論身心

係香港人都有呢份責任
攬咁多嘢上身會好辛苦

依排多野處理
遲啲再靜啲應該會黎料

真係想快啲完
屌

仲唔瞓咪好攰

明
有嘅

依句都真

我都係

我信你係絲

唔準鬧TT

如果我靠佢地
真係死咗好耐

你都有進步架喇唔算長mon
慢慢來
長上登都唔ok

所以要瞓喇

我諗佢依家黎多個消息 我就可以崩

咁同我哋傾計

等緊放假

麵包超人

我諗你鑊鑊都係咁同自己講
點知到依家仲頂緊
你都好硬淨

我唔上都唔ok

都係
依度都叫可以鳩噏下

你聽日都要返工

真係唔記得因為之前推聯署

講真
呢世人真係乜都試過咁濟

平時好早去瞓教 依加成日傾到好夜

仲唔瞓

唔準恰佢

唔知係咪好事
你應該真鐵人

佢係O O O

我都想早啲瞓

係囉仲唔瞓真係

傾到攰就去瞓

點解唔瞓 失眠？

你啱

頂埋呢鋪野
真係唔再鐵

唔攰 反正都瞓唔到 傾下仲好

成日傾傾就好夜

細個好驚 佢比人食左個頭好換番

又換番

咪鐵了 做返個被照顧者算

唔洗番工番學咩

今次真係瞓
大家早唞

好啦 早抖求求

Real btw睇返上面 篇野又真係打得幾好

早抖五仔

咁真係無懷疑過你文筆

未未...未走

真既

早唞22

你返咗去未

叫開春係唔同啲

。。。

佢mk妹

唔叫嚕

你要

同你有得揮

On9 我早歸之鬼

我哋陪你

傷心

我捨命陪T子

星星都咁夜唔瞓

笑左 好廢

無頭東宮

我本身想打佢要

早唞

我今日都應該夜訓

你唔係日日夜瞓咩

勁到連gphone都攞你篇嘢做文宣
就證明佢打動到好多人

好睇 我真係好鍾意睇真情同十兄弟

要

未

會唔會錯得有少少離譜

一時時 最近幾日壓力大

死廢中

佢拎感情牌 唔係呢篇

Mk妹

朝早個早

瞓唔到落街行下 幾舒服 我呢排凌晨3 4點會落街行下 好放鬆 真係好大壓力搵地方坐低喊下都得

係，好折磨

Sor 下次注意先

原來係我
係要

收聲

瞓左晏教仲想點

唔攰咩

我落街應該嚇死屋企人
之前試過
成家搵我

Yup 樓主真心係有料

好warm

佢成日都係咁 麻煩T巴包容

攰嘛啱啱

我就係講緊故事篇

明你點解要jer住佢了

佢哋以前唔係咁

仲係度

唔港lo

比較想呢篇

屌記錯
柒咗

攰既

你都未瞓

我搵你

Feel到又多一個要jer我

真係瞓

一單又一單，好崩潰

搵人陪你一齊行

無怪你瞓到好事其實

當你明白到依一點你就可以入圈了

唔麻煩人

休息多d啦 咁樣好傷身

訓得一兩個鐘

仲食緊野 我係豬

你夠想10.1上熱

怕怕

唔信了

比緊關心同愛你

唔洗feel
U can c

想安心

呢d點會係麻煩

你就真係要鬧

都真

基巴會唔會覆就 然後本人其實係

最緊要瞓得好

食咩

佢上咗尾

食緊布甸

咁就好 唔好學佢哋

唔怕

講太多到佢哋大壓力

有排長期日夜顛倒 睇左半年中醫先好番

佢咩人都覆
唔覆=missjor

明就好

你咪又係咸

搵唔同人去傾 每個講少少 平均分配
再唔係咪同我地講 好樂意聽

之後個post上咗 唔驚

Can’t
我依家少少都好多
就好似索隆接咗路飛少少傷害嗰幕咁

佢話我會唔會用笑=喊啊
你1999

真情好似睇唔完咁
我都有睇過十兄弟

佢地咁樣唔好咩 屋企人咁

我覺得佢係引人jer佢
之前佢叫男性政治人物做“乜乜bb”，比我笑佢gay
jer咗佢幾個post之後，佢其中一個post個標題係“家成BB叫人寫明信片”(類似啦)，你就知佢係明知會比人jer但都照講嘅人

其實又冇乜所謂嘅 大家開心就得

同我地講囉 自己硬食好傷 一係一齊喊下

當年真係好鍾意TVb 唉

喺度其實有時我都會崩潰 講多咗

最緊要係你開唔開心

好難答你
其實我由開嗰刻已經唔開心
不過大家肯理
心情就好返少少
所以冇乜所謂
你哋開心就ok

識崩潰係好事 講多左冇問題架 咁多人幫你分擔負能量 最好你就搵幾次日喊夜喊 喊到傻 會鬆好多

我依家就係kick左喺呢度
屈住屈住咁
知自己唔開心
但無辦法

巴打 你既情緒先係最緊要架 唔可以冇所謂

我嘅情緒唔係普通解決到

試下搵方法發洩下 搵人講又好 搵野刺激下自己崩潰下又好 一直kick住會積埋積埋

所以一直都係嗰句
唔使多謝我
推就夠
唔使記得我
記得佢哋就夠

食完 下次請早

搵唔到
唔緊要啦 仲頂到
頂唔到就會放低一陣

依加唔係話要解決 只係想你慢慢用唔同渠道宣泄一下 你d負能量好似氣球咁脹脹脹脹脹好快會爆 得閑就放下氣 咁先可以長久

邊有得唔緊要 到頂唔到先放低就太遲

我有嘅 放心

明

有用文字記錄低

現實好多野要處理
成熟少少
頂到就頂
你仲有頭家要頂

畫埋畫好冇 好想睇

都有

曾經去到頂點，發生咩事都唔俾自己喊，長達幾年

好靚 超級靚 好鍾意第二幅 好有feel

我都差唔多

第二幅係真係心情差咁畫

以後可唔可以分享多d 好鍾意

靚

可以嘅
不過我唔係成日畫
真係好唔開心先會

又變咗推返呢個

係呀 推爆咗2個

咁希望少d見到你既畫 不過真係好靚 咁大個女我到依加連火柴人都未畫得靚

我其實都唔識畫

畫完係放鬆咗少少

好謙虛 我試過畫隻兔子比朋友佢話係長頸鹿 我仲記得係中四

嗚

me too

Mk妹起行回家未

電視撈飯

一講飯我個肚又叫

等早餐依家翻少kam

的士就解決到
屋企張床咁c伏

個肚咕咕聲

你覺得你咁嘅諗法似唔似自己

發現你真係幾中意食 呢個話題

比大家發現咗我呢個秘密添
全部唔訓

潛意識咁諗

真係餓

其實我畫完覺得好似中秋節快樂咁

去煮嘢食未

食完啦頭先

你講出嚟之後就唔係秘密
係 全部都唔瞓

我話比自己知 瘦緊先會咁叫

唔知我都想知自己諗咩

又餓？

想食你個名

老實講 我最壞打算真係最盡十年

希望夠長命同你一齊撐

懶兄仲未訓

有嘅

動物小知識 兔兔會食自己既便便

基爾就4點都仲未訓推POST

呢個我知倉鼠都會

我bot

好多人都咁講

愈睇愈餓 嬲左

戒訓覺少癲

講笑 6點前應該收皮

都係

3日唔瞓會見到白光然後暈低

的士都驚

試過見白光

6點都癲

懶兄

壓力大 訓唔到

以為自己終於死 結果唔係 狂我開心左陣

枉

你成日都諗個po 又人

妙齡少女

唔知點講

見字瞓教

勁肚餓

T子

想食燒烤 仲未食到 喊喊呢

聽日食囉

你好呀

基巴保重呀

包包聽日放假？ 又唔瞓

個個都唔瞓

認住咗你

半夜推POST撚是我是我

返工呀！！頭先瞓咗陣

GAY TEST

見水瞓覺

見字瞓覺

死唔去

食嘢唔定時 瞓覺又係

Errr no

腳抽筋

半夜都幾多人
多咗60-70個

瞓太少

係時候大家都訓覺

希望唔會睇到尾

你去

關事咩

油仔仲唔sleep

少尷

唔關

我信咗

睇下有冇twitter 先

太早 sleep唔著

慣咗亂

亂噏

其實明 但你翻工

其實應該都關早啲瞓啦

太早？

我差唔多了

DAY 39

太早

小din

聽日訓醒見

不嬲都係咁

遲啲

之前有排都係咁 再之後就失眠

已經過咗失眠依個階段

之前推袁爸同所羅門聯署

準備 我已經好少 只係瞓得少

早上一推

完全唔洗瞓？

返工呀！
你冇瞓?

瞓左陣 要上堂

唔小心瞓左

估到

你實無好返啲喇

已經唔痛

見到巴打share咗出去

早

你真係唔洗瞓...

愈來愈腫

瞓咗3個鐘

熱蛋呢？？

比我我真係唔ok

生蛋

一陣翻去整

佢仲要日日

咪啦

準時食藥

真以後要提佢晚晚瞓

仲未歸

Rt

Fact....

多謝

上堂加油

番工加油

唔返了

點解既

早睡早起啦

大家健健康康

啱啱歸咗

瞓唔瞓教

好眼瞓

推下

斷五連

12點要出去整啲嘢

瞓

得閒都可以睇吓㗎
［紐約時報］十二港人於海上被補，將面臨中國審訊

no.13

咁早

入得多樓主嘅post就認得

國殤日晨推

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

5001？不了

又不了

要5001

枉我畫畫

白花油！

Mingjai

Siuyau

-3-

佢哋冇過嚟

Sad

油dee

Mingming

Ok屌白世繼真係好好笑

花油

基哥哥

好鍾意睇佢啲劇

白世繼好鳩

同埋真係好鍾意柯煒文

最後幾集好似都有鳩嘅位

畫畫

原來已經開咗104個Post

想畫乜

咁癲

佢真係好好笑
同埋佢地做live 啲字幕 好撚連登
「無圖無真相」「說服唔到我囉」「無野係知架喎ching」

上

眠一眠先一陣出去

畫你個樣

屌係呀，佢哋啲細節位都好撚正

佢哋之前成日mon 229嘅po

有咩做

太靚仔

好撚正 會長氣勢少正

高冷

屌會長無so好撚正

係 好撚正

你呀

咁畫我

404

好聽

佢啲肌肉都好正

送多張冇鬚嘅

好撚charm

都係鍾意佢多啲
佢icon真係完全係我鍾意

但我都係鍾意柯煒林多啲

我覺得自己冇咗個好愛我嘅人

林家謙

我做

仲識鍾意人咪好

佢好cute

睇多啲佢嘅live

5001！

點解唔俾我做

冇人可以

答你唔到 你A0

歧視禾

曾經擁有過 冇人代替到

哈佬

不在乎天長地久 在乎曾經擁有

我2個都想

早啲瞓啦

我差唔多啦 但有少少頹啫

有嘅 你畫畫咁叻
等吓

咩事

不過訓一教就冇事 所以早抖

等緊一個人

都係嗰啲原因架啦

休息下
你地好勁

屌我幾時瞓左

屌lihkg updated

係點搞 唔想入坑 一入坑好辛

佢成日開live？想比佢摸頭

嘩屌你唔洗瞓？

唔瞓邊洗高，，

好想同名傾229

你都冇瞓

Yeesa呆萌好尾

所以就黎變165

佢應該11 2點就起身
你瞓陣等佢

了解到傻

咁你仲唔瞓

我無育發了

唔記得左講
尋晚同基睇oneday

差唔多係依d時間
唔了解

幫手了解埋基哥哥 我唔了解佢

我都冇

收皮喇

佢好神祕
了解唔到

點神法

相見咗

驚？

神到依家唔知佢喺邊

少

Yyy

Sleeping.... he on9

相見要好大嘅勇氣
Me係weak仔

好了解佢

真既 駁唔到
不過佢鳩
驚閪

學到野-..-

都驚
Me都好鳩

師傅教得好

快d瞓

佢果隻鳩唔係你果啲係真係智仔 你見佢出果啲on9po就知

Yes今日教識左你一樣野 準備收山

笑？我話你聽 我依家先係開始

朝早要扮下蛙叫

終於攞到張透明卡，我應該搵個海去打卡呀，定係對住張海景相，或者去香港地標打卡就算？

對住個天影都會好靚
早晨畢子

Bug bug勁可愛 我嗰陣去咗tst 因為順便要去誠品

Mk

咩事 誠品 擺明係文青

我講對唔住 講完自己都尷尬

發現大家都識入嚟

晨曦早
今日個天偏灰白，可能等中午會好啲🤔

點解要用可愛嚟形容me

打漏文青依天氣字啫柔小氣

好呀等下都冇所謂等你

但都係吹水po
拉

我諗 bugbug應該拎完 企咗喺度 唔知去邊好 手措無措

無錯 依個就係你同基主既暗號
記得以後入親黎推po都要講

我都係咁架喎

就嚟改名柔小氣

玩柔氣正啲之前幫白花油改左個名叫百柔花 幾好聽

其實係毒L自己一個喺條街到唔知點算

唔講要扑傻呱

返屋企

我去拎嗰陣 辦事處冇開 跟住搵緊第二個 聽到有人叫我 佢哋笑到痴咗線 問我做咩咁熟路都要睇Google Maps

即刻兩回事

辛苦

好彩係fd幫我lingd議辦好pig

收喇你笑得最大聲呀

唔好
教多d

唔怪得我之前 呱呱 你唔show我

Ok暗號收到

想學？

唔使分得咁仔細
都係鳩

比我都掌你嘴喇

咁你咩 我都係咁架喎 呀？

你唔係智仔
但佢係

呱呱

我係

我都係拎住企左係度

早晨啊

咁唔教了

希哥早晨

搭過站

掌左

矮撚早

今日無 9點醒但宜家仲係床到

食早餐未？

係床度搭過站

好難做到的
小朋友唔好亂學

你唔show佢都好明白 佢都係出名智仔黎

同一件事，發生喺靚女身上就係天然呆好可愛
發生喺毒L身上就係“那年18 母校舞會 站著如嘍囉”

走啦你

咁可愛？

我係用山景同黃昏境影 都好靚

。。。你講完唔尷尬咩

今日個天無早兩日咁靚
我睇下中午個天色會唔會轉，如果都係灰灰白白就影黃昏

不過bugbug 係天然呆

小怕羞

食咗 飽到上心口

小曼

你兩個都好呆

嗚 可愛~

好差

都係想叫閪閪多啲
疊字閪閪好可愛
完全唔似粗口

你多啲入嚟就知我唔是

咪癲 你咁出名

咁你鐘意

唔好

希哥

喊即係唔鍾意
唔用了
由由

泛狗又玩情緒勒索

Fd嚟㗎

好彩佢冇喺cctvb發展

Pin this thx

之前深夜時分成日開，近排冇乜點留意
佢mon咗好耐連登po，成日開live講

你入咗

屌

未撚驚過

點搞想追了

真架佢有冇份做訓劇呀拿 有我就多啲喺訓劇度講野先揀我呀揀我呀柯b

好撚正 我想講
佢有啲結衣後生feel
黑長直

新劇*

癡漢mode 日日開po講

咁早嘅今日

我想揾佢相做wallpaper

Hellomoto

食咩早餐

師兄

你搞乜

我覺得未必有

佢齊蔭look冇得頂，好gfable

好耐冇見你

勿屈

花油眼淚攻勢即教

唔熟的

好撚正依期好鍾意佢同林家謙

屌

721

係好想保護佢 真係好可愛 佢個角色有啲傻奸奸feel 嗚呀

去啦，你值得擁有

糖心蛋？

.
名

🖕🏿

睇一睇相簿 存貨已經係ig post過
驚自爆不了

要set wp icon了

咁真係唔好po收埋收埋

收皮喇屌你老名你上面果張耍鳩

今日出街既話再影
但懶到唔多想出

係，成日橫衝直撞，好可愛

有嘢忙 上嚟求教下文宣組高手，點有效打twitte同reddit戰場 有冇高手介紹

RRR

收啦

頂你，送張正嘢俾你都屌

我唔出了你去影

係真係想保護了

可以再進步既

點set得落手。。。

食左野未？

咁呢張呢

好靚仔真係好得我2張都ok

文宣channel有講過，但有啲歷史，唔知搵唔搵到
定係睇洗地組嘅po

Dm佢啦

佢真人都好似係傻更更

對唔住

no 我勁shy嗚呀

Icon正呀

聽晚電腦手機前要人！！！！

入左就原諒你

搵到請通知下我。
睇落都係人海戰術 我方人丁單薄 點好

要轉機啦

屌之前save低咗好多229嘅嘢

練膽

啲po係佢出

小夫

所以係咁喺cm搵手足，fol同like佢哋

牙蛙

師傅

話時話 國際線點玩法 我唔識玩 過番兩招比我走天涯

最基本就係rt+like twitter bot啲links
如果有心機嘅話可以fol多啲手足，再rt佢哋啲tweets
尤其係小白鼠先生同mr tom
又或者可以fol埋啲媒體 (appledaily hkfp) 外國香港議員之類

Cm嘅話可以用多啲文宣圖，有時間有心機可以對抗啲五毛，同埋like多啲手足cm

基本應該係呢啲

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

香港考個電單車咁耐，我寧願比人送中

文宣組 有冇收集世界各大傳媒嘅email?

Um 真係冇乜點留意
Btw 呢個係twitter教學，唔知啱唔啱用

Reddit教學

如果想搵其他嘢可以用hashtag搵

65了

[url]網址[/url]

到今日，佢哋仲未返屋企⋯可能都生死未卜⋯

呢個用咗你段字

嗯 第65天

倒數300日先

睇返今日集會仲難受

Wuuuu

Wu啦

星仔stalk我

睇完有啲崩

啲家屬訪問 全部都好認真 宵夜嗰個反而有啲Q 貼身

擔心你

有個目標好啲

唔使 我硬淨

驚

300之後再365

幾硬淨都唔係鐵造

唔知之後開始忙嘅話
可唔可以同時處理好

呢度真係頂唔住

唔好太勉強

冇人知之後點
盡力

冇得諗......

事情會慢慢變好

辛苦晒推post嗰班
真係好有心
自問點名我成日都冇到
都入嚟推

盡力做
會搵到方法的

希望....明朗啲

4001

會的

係喎

希望侵快贏

其實想慢慢5001左佢

信

我乜都信 幾左膠都做

咩都要試

不過聽日應該比人發現

跟住又搶

之後又要再戰

呢個真係唔知

擔

應該都係

真 危

聽日update係咁打錯未

打錯字

星仲未瞓

瞓 你都快啲瞓

goodnight 星星

蘋果日報尋日同今日個頭版都係同十二港人有關

有件事想同你商量下 但係一時三刻好難解釋清楚 唔知請唔請得郁你哋。
簡單講 依家美國發生緊內戰 侵陣營同deep state開緊火 如果侵輸 全世界實玩完。成個媒體都一面倒唔報real news，護住登果邊。所以Twitter呢幾日由民間自發開始打緊仗 我唔識玩國際線

如果有你哋呢班火力 相信絕對有火花

我淨係識like rt 同五毛講嘢，搵豬豬佢哋會唔會可靠啲

唔屌樓主老母了

少煩

煩乜

比人問掛唔掛住囉 少憫

掛唔掛住me？

開呢個post嘅時候係38日 依家已經66

同埋真係唔想聽人放負住覺得好煩

係咪鳩

唔好聽 屌7佢未

🚬🚬🚬

冇事 好快完

其實講真好大進展
我前排睇返第一日個po
真係好唔同

你唔明了

冇咁辛苦

唔敢屌
但敢唔覆

612就黎冇錢啦

有啲資質 些少明

咁繼續

第一次覺得原來timing係咁重要不過即係因為我對佢已經無了
學到野

One day????

講真
都係

咁你講明啲咩

我嗰陣用埋痛 依家佢自己開

所以係似

算啦 過咗去

見字飲水
見字坐直
見字痾尿

你果時唔係用黎叫春渣咩

你到底有冇睇第一日

平常心 但真係憫水
無仔先搵我都唔係咁

當你中意佢時 佢唔嗲唔吊
到你放低時 佢又搞住你
係咪咁

你=佢眼中=傻仔

我以為係佢黎我完全唔知係你

我自己推足一日

有冇tg?
今晚我攰了 訓覺先 sor

咁果時真係了

水泡仔

又唔太算

我唔識游水囉屌

搵返個水泡囉

你果日講完想拍拖之後
我覺得我都想了

唉 我係想同佢拍

錯唔哂掛

有轉機的
我相信中

錯唔哂啱唔哂咁

最緊要返返黎
其他野再算

Dd arm

我希望自己都估算中 簡單解決

好彩唔係完全無資質

咁你又咩事咁有資質

佢既野你暫時都無乜錯過

除左你自kick之外

天生眉精眼企

乖乖地

我係估唔中佢點諗

叔叔多女

人生冇意義

唔難估 上次水每都同你分析左佢份人
係睇佢肯唔肯同你坦白
又或者你估中只係未接受到

咁真係駁5刀

係就好

佢咪典型港女格

擺明

留個名先

推到返嚟

刪你名

原來係29日

真係要

改返

開呢個post嘅時候係29日 依家已經66

講起就苦悶

不過時間過得好快

講

但佢地嘅時間應該過得好慢

好撚肚餓

見到d status/無左icon 就心諗快撚啲散 抵鳩死咪害人

繼續害我咪算

Call g

食

佢地唔似會知過左幾多日

正常

分唔清咩叫愛了

有時好自私咁諗
我過得開心啲的話 會覺得時間過得好快
咁咪可以快啲到見到佢地出嚟嗰日
不過都開心唔嚟

頂唔順

唔洗逼自己開心

我原諒不了我 就請你當作我已不在zzz

年紀大 機器壞 唔識分了

冇逼 不過會有咁嘅諗法

個朵好響 沖繩芝士塔克牛肉蓋飯

在意人

嗌左先

點解今日又咁熱

啲人話開心自己製造

咁就令自己忙

難啲 呢排勁摺

忙搵工

摺一排再製造

找個她畢生的氣力戀愛

去

摺都可以製造開心

一摺就唔知幾時打開返個人

都係嘅 搵到工可能會好啲

佢哋？我？

早唞啦

好肚餓
10分鐘到

開心冇得逼出嚟

係仲要悲觀底

我都悲底

塔克係咩嚟

好肚餓

其實我都想知

真係好熱

點造？？

塔克好似係免牛

開咗冷氣 癡線 頂唔順

睇化啲就冇嘢 好似係

1點叫飯食

出來

其實好難，好多時都係自己呃自己話冇事

去哂邊

都係面嗰浸話ok 心底裡都未必ok
不過冇嘢觸發到咪冇事

但我沒有飛氈 你可會明白到昨天很遠

偷偷加翻

What

返pt

頭先你好型

狗糧牌子

望住我

個fd狂影野食過嚟

收皮

唔講唔知一點
都幾過份

洗面

唔知會唔會比人屌

清水洗面？

比我都腥

我做第一個

鳩

好餓 又話到咗

男仔黎講你啲皮膚好好
但我5is

幫我食埋 我都餓

我夠話我轉緊彎

屙到見乜都唔想食

我等陣影比你

屙完好耐了

佢刪我名

你都鳩

唔叫

唔相信？

快啦

佢真係回塘
咁都唔get

想見我都唔係咁

咪咁 想喊

包容

我都係 但我想自己食

有福同享

食自己

有難同當 你唔好食

想追

追我呀表哥

我嘅苦劫就係宵夜

我無肉...

又monpo

抵我腥左比你

基呀基

清好波

你難d

係咁㗎啦

食骨

你福氣

你跑很慢

我試過兩點打邊爐

突然唔餓

怪粟粟

痴線

追po 都要用跑嘅

望完個名發覺依個野都幾合理

咪再講

偽老

基係咪食緊牛肉飯喇

我就嚟打邊爐

基～本

真老

食2枝煙當打左邊爐？

幾正咁

就係咁先屌到佢出來

好過份 掛住食

噴曬火

唔餓！冇事！

你算啦

好香

你今朝果啲都好香

唉 餓
不過見你食飯都好 雖然好夜

真係追

個店員加辣

睇嚟我見證唔到5001嘅時刻

小心菊花...

Y

好西驚

聽日要做雞

我已經食完

因為眼瞓

係都係鴨

醒

樓主會令到你醒

咁快

追了

咪又係雞

唔瞓會肚餓

等緊

佢去左屙屎

想做貓

勁fun

我都係
喵

喵

喵喵怪？

等到佢屙完為止

豆腐花未醒就知咩事

直覺你呢隻喵唔可愛

果然翁黎

見唔見到幾紅塔克=辣椒仔

隻揪

gd

【重光動畫廊】 同我入嚟推十二手足動畫上國際線！！

咁快食晒

你今晚攬住屎坑瞓

點解呢喵

好似用咗7分鐘都冇

收皮冇貓係唔可愛㗎

聽到腳步聲

基基啲飯跑緊出嚟

好煩呀喵

屌 個飯又幾好食

專心la

食到4點幾

喂屌去修煉下先

珍尼喵醬

開個薯片先

我叫飯

想食多個

抵你生眼瘡

甜水

塔克在那裡?

唔啦

頂我笑咗呀喵

你哋喵到 豆腐花走咗

個飯好似好細咁

幾好聽呀喵

豆腐花 喵喵

咁易走㗎喵

勁惡毒

佢太弱了

個兜半枝水咁高

善心提醒

開始擔心你今晚喺厠所瞓

瞓啦

？？？

真係平時言行要注意
睇到成個故事都覺得好慘

我都有少少

返嚟了

Yo

5001有冇可能

依家買個尿片sin

#4333

訓
少個對手

牙朗

咔嚓咔嚓

笑4

叉

食宵夜未

快手5001 先

食緊生果
夜晚食得好飽

本寶寶訓先

4395

中

晚安

有料

聽日又要返工開Jobsdb喇屌

成日冇見有冇掛住我

睇黎你掛住我

少少

goodnight 雞扒

快去

你老婆比人pinned msg咩感受

Sorsor聽日日頭會入返

4500

爽啦

想食糖水

速度

Eat

綠豆沙湯丸

Noise

今日對手有4個

可能有幾個突登唔出聲

好平

我諗起我

包包係唔係未搶過

半路殺出一個程咬金

嘩

建議你訓

未沖涼

訓

我都想食

咁沖完訓

依個又咩意思 唔了解

熱到

已經開咗冷氣

點解手寫仲快過我

食緊薯片

反省下

醒了

未，上次睇住你哋搶，勁好笑
執緊衫，睇住個電話係咁跳通知

再訓

傻仔

...表演咗了？ 睇唔切

聽日去買

眼瞓 快手

俾啲速度

陪我

俾啲心機

買比我

咁聽日再5001

唔要==

上次見到量子 我就明大家點諗我

唔得

喵喵

你喎 真係驚

喵喵喵

驚乜

喵喵喵喵

喵乜

見到嚇醒

喵喵喵喵喵

你咁7

唔喵得？

真..

not me

係 我地頭

Jenny 你嘈

Wtf

勿阻我5001

Ok 喵

屌你老母7又點

驚lo

熱到癲咗 真係非洲-.,-

木嘈

嚇親咗 又7又惡

事實

噢基

Is

Yes bug黎啫....

勁mean

矛樹

你係

驚會點

兵歌好好聽

你變左

做乜笑我

唔好搞到我訓唔到啦你

Link

邊首

我都覺

包揼

Hurt爆

你扮

對唔住 啱啱反省緊

你自己玩

你重擊開

橡筋

唔笑了

又關我事？

唔緊要 你係咁

正啊

冇預你

我真係唔識回塘

我反省緊

好啦

Old la心理遊戲

少慘

橡筋似我

Old song is good lo

你係咁

咁唔反省了

幫你剪斷佢

我嚟

唔係
其他人都無諗住同你玩

我唔識

聽親都覺得慘

你剪我打你

寧願從不著迷喎

我諗住自己玩

Old news is so 唔識串

唔剪了 唉

我口不對心

依家啲後生仔係咁
慣

戲子

我

對鏡玩 贏咗當我輸

打佢！打佢！

打爆佢

係 唔太識講大話

我遲下變橡筋了

知就好

知錯了

喊乜 我支持你

包

認咪好

有人支持 太感動

乜

地獄c

Odd

咁我唔支持了

花心機只會被推開

剪掉

輸畀你

咁會絕交

咪覆 好驚有人搶5001

心理準備

節奏 完全被你操控

抵你要自己玩

反了反了

慢出呀佢

首歌麻麻

口不對心

走？

依句駁唔到

我同佢都聽

有撚排推

首歌嗰句係

今晚聽陳柏宇

話咗

咁咪啱
做佢男朋友

笑閪

你想做？

果個男仔黑白果首

唔係你
你可以返出去

仲有幾多

好聽囉 原唱都好聽

佢係咁低b

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

呢句太公廁

起碼去得住自己

勁惡

驚閪

唔緊要啦 最緊要啱聽

傷心咗

我：如無事再覺吸引

逼你計數

唔係
係你

誰可管得我自閉家中 無病無痛
入世是否必先要埋葬感性
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

呢3句正啲

未聽過原唱
但佢唔好聽

事實既

京咗下

唔係 我係有想識既人

勿抄

Who

下半生搬進一個巨型密封罩

走開

想識黎做下朋友 但唔敢

聽下次愛你啦

點解要走

日落縱使不美 卻在藏著獨有的奧秘
才會讓我共你不捨不棄

邊個

@jenny
仲有遙吻

點解一直有人入驚咗

Ok lo

要預備受傷的勇氣

大家估下3點會唔會推到去5001

咁唔好走

明白一起不過是 明白不一起也是

不如不推文

我老婆咩事

你真係彈出彈入 屌你

下 我識唔識

啱啱見twitter有人share咗呢個post

訓啦

Tvb po好感謝佢

之前成日loop

燈塔

......

不推都冇用

仆街小心啲講野

Juno?有聽

屌閪都唔掂

不吐不快先正..

還不夠絕望

會唔會推到5001啫
又唔係我搶唔搶到5001

呢個我agree嘅
同襯

只怕無法再有這種情懷
優美得共你同時在這世界
咸左

怎麼可先正

騷靈情歌
不吐不快
下次愛你
襯

我次序

咪理佢 佢又7又惡

唔係係講你突然間彈出黎果下

白定博

歧？

快少少可以2:30完

勁惡囉 唔想理你

佛系如我
緣分到了，自然入post
隨風而來，隨風而去

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完
想講句一切算了你聽不到又怎算

正

未load到

想

即係唔係

龍定頭

基2@

300都唔使

佛系如畢
緣份到畢，自然5001

呢度無風

係咪又串

係幾好聽

押韻

害怕悲劇重演
我的命中命中
越美麗的東西我越不可碰

同你講係幾好聽

好好聽 但好耐冇聽

我真係押高手

立即聽

太慘

似佢同我講嘅

頭？

就係似先@

所以咪話你又串

其實唔get仲有冇其他共通字

做人正面啲 得唔得

咁又唔係好似

算啦

我覺得好似

開多包薯片

佢呢幾句似only

唔想串

Fat

識

不過算 估唔到

做人最緊要正面 唔好側面

你有quota

側面側面 側過側田

佢好似成日講依幾句

就快對個世界零興趣

Is okay 驚生暗瘡多啲

唔坦點估都冇用

佢成日講嘅係 其實你不愛我

想join?

都冇機會坦

咁即係樓主唔係你個世界

守口如瓶都正

答係會點

都唔明邊有拉鋸過 佢拉你啫

點解你會覺得係

佢已經係肯定句

有冇機會vs坦唔坦

唔想食薯片，好乾

我任拉

悶

收

佢有機會都唔會坦

才共基拉鋸拔河

開罐可樂

因為你對佢好有興趣

唔好屈

同意

咁你係心甘情願

真喎

一睇就知我冇人有興趣

所以唔關機會事

趣

5001?

終於忘記你的時候 你出現在我的夢裡

明明之前話自己對粟米有興趣

要加冰

我愛你

唔係

88

這些都不是最hurt

推多陣就到

對我有

信假膠

咁你瞓啦我要5001

曦對你有

-.-呢個更加冇

。
係

哭左

佢係 成日話我對佢有黎污辱我

我既走開bug仔

大家都知

咁2哭 得5得㗎

你對曦都好似有

點知你

因為你已經了解左我了

建議唔好屈

洗完燥啦

樓主慘

無諗住爭5001

不愛也是一種愛

唔好睇返。。

明眼人都知

陰公

污辱

樓主會陪我
所以ok

唉 我del咗 我都驚自己去睇

很好

咁好啦

學到野

好似又多幾個

今日做左乜

樓主冇話唔畀笑

究極大戲子

睇完 鏗鏘集：十二 再過黎推

無笑

最鍾意睇人笑鳩佢

屌佢真心小誇 佢真係智仔

就知你鍾意

簡單啲講 無

動L

咁你真係叻

佢屌我果啲我都冇刪
仲兩個月睇一次

唔想見到me?

佢常暖我

唔認同

佢都無叫你笑

但你愛佢

我睇到嗰下就係hurt到拎哂野去還比佢

佢有 你唔知啫

我都好鍾意睇人笑我串鳩你

又5001

互相傷害囉dllm

你講下你幾點起身 之後做左咩

仲睇嚟仲咩

點解又多咗人

想同我搶5001？

知咩事啦佢都

因為就快5001

我捉到25仔
中共氣炸：借12港人事件向蓬佩奧要求制裁 在中美緊張形勢下形同叛國 傷害人民福祉

#1545 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自爆不了

我屌

好多人...

大隻花

重點係你無做錯 然後又決斷到

我講對唔住認衰仔氹返人

咸左

.....

嘩我屌呀

知咩事啦

我掛住佢

做人要對自己好啲

真係小狗

wtf走啊dllm

還好

唉....何必呢

14歲手足涉及公眾地方造成阻礙 明日於蘇文隆主任裁判官席前提堂

#1088 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呀包通知

唔同你地爭

屌呀肥叉都咁

一齊啦

想你入黎一齊傾計

捉到哂

包包

我想講浪漫醫生金師傅好睇

咁你都搵到

去到4999就走

我都係想大家一齊傾計姐

畢鳥

咁我依家走了

唔放過

唔爭5001啫

ok

狙擊手

爭我

想知？

支持離場

少癲仲要勁快搵到

5001係我既

即刻想瞓覺

大家早啲瞓

都係唔好

前線一致決定讓樓主

攰 早抖了

想

係咪要搶5001先話俾我知

我留喺到就得

bye 早抖

早唞 （唔信你瞓

挑戰我？

大家快啲走

你班友唔使出訓教卡

估到你

你點知架

呢到我睇住

推得咁快嘅

估到我啲乜？

我熄左燈

讚你呀4毒撚

唔知呢

推爆佢推爆佢推爆佢

加速

少驚

唔驚
冇諗住搶

佢驚

叫我搶5001

。

搶5001已經進入白熱化階段

好快

.